[AN][筆劃]大家用開乜野輸入法？

我咁多年黎都用開筆劃，以前用過HKIME，呢家就CEDIME，
但都覺得有D問題，想轉下…

另外想問下烏龜個龜字點打？
丿乛丨乛唔見……